華人與狗不得觀看BBC

根據規定，BBC等境外電視台只可以在三星級以上涉外賓酒店、專供境外人士辦公居住的外交公寓等指定地方播出。一般民眾在家中並不能接收到相關頻道。